【興德前校長案】律政司申請覆核敗訴 維持原判陳章萍脫罪

屯門興德學校前年爆出一連串校政醜聞，時任校長陳章萍被指涉向教育局出示虛假員工面試記錄，受審後認為獲裁定一項使用虛假文書罪罪脫。律政司不服裁決申請覆核聆訊，原審水佳麗裁判官今天在屯門裁判法院裁定，控方沒有充足指控證明陳章萍透過虛假面試記錄隱瞞教育局職員，宣佈維持原判，亦批准辯方的訟費申請。

裁判官坦言雖然陳章萍並非完全沒有可疑，但控方無法證實陳章萍有任何動機，去故意製作涉案虛假的文件，或在文件上簽署。而應徵者的供詞也支持，記錄上的面試確實曾經發生。

死肥婆

，